急 幫手 邊隻最得意。。。。。。

買左未啊

羊b最得意

準備上網買一隻人地拮好嘅

右1

買晒

唔似羊個隻就係

你成熟啲

中間嗰隻

多謝

(好心）^

即係你話我唔成熟？

is

羊識做啦
送第三隻俾人

拮羊

最右

買咗阿比 $210

Is你老豆

可愛！！佢好似羊好得意🥰